接唔接受到男友做物管

我講唔出口⋯⋯總係有種柒味
Ok
Not ok

保安司

高級身業保安從業員

物管司

Controller - Fixed Asset Management

😂😂😂

做物管真係會比人覺得好廢？

樓主都有陣柒味，臭味相投啱啱好

你男朋友都接受唔到你做雞

有鳩味得唔得？

食蕉

香港無一個行業比物管更on9
大學生，返工日常係上樓幫人睇屎坑點漏水
間中又要幫看更頂位巡樓
初一至初三要返去屋苑扮開心睇舞獅
夜媽媽要返公司巡樓掛名做夜巡
初入職份糧連一個正式看更都不如
隔個星期就要開夜會
陪班阿伯阿嬸開法團會議
要明白做得法團委員，10個有9個都係不負責任9up
唔夠人講就撻你一句：我做義工架咋
咁就乜9都唔洗理，管理處職員食晒
假如你犯賤 咁都頂得順
唔好開心住，惡夢先岩岩開始
因為總有d更on9既同行勸你讀書
洗10萬8萬讀張物管cert
然後成班同學on99打晒飛機覺得物管係專業
專唔專業就自己諗
但人工肯撚定唔係專業人士果個水平囉
扮乜野專業啫？咪又係行內有班老屎忽
成立個濕鳩學會cap班後生仔水
人唔笑狗都吠
最慘係做左幾年，洗濕個頭
走又走唔到
一世到退休都係奶班on9法團袋底
做雞引d客開心，都話可以賺得多
賺夠仲可以洗底從良
做物管？法團永遠覺得你係門口狗
發達唔洗諗，餓又餓唔死
你諗下，將來你要去見女友家長，未來外母問你做邊行
你又要吞吞吐吐唔知點講好
哦，咩話？物業管理？咩黎架？搵幾多呀？
屌，原來係樓下管理處果種呀？
你係女仔既父母，你會點諗？
將心比己，有d野呃自己，係呃唔到一世
趁仲有小小青春，轉行啦

做物管，賤過洗碗
記住呀

Siu4

咁樣物管工程畫圖撚/工程監督 係唔係都接受唔到😂

幾好 唔駛叫看更師
直接叫物管

有咁差咩？識人個老公做緊，唔知月入幾多，女個邊就25k左右，三十頭買左樓

冇你講得咁慘窩 你唔識做人咋
利申：小弟返得好風流

港女：點同呢？人地咁有錢！

死gay佬

問心啦 你同人講做物管人地個個當你做看更

好多盤（尤其行IO）都好閪好惡做

但係我見有啲新盤 物管好多後生做 件制服仲靚過空姐空少 其實行出來唔失禮

你要話資產管理
商場係資產黎

有朋友做物管唔係做保安，聽佢講係做admin，負責管d保安，處理突發野

物管好

做物管分分鐘食到富婆就一世無憂

物管係做HQ, On-site Management Office班officer

真係有靚女做豪宅俾業主睇中娶埋
仔就冇聽過

聽講佢人工都唔錯，有2萬尾近3萬

搶住做！

係人都識管。對客毫無技術，咩都應承個客就ok，橫店都係工程部幫你拆掂，園藝野射比花王

Lm

石Q就石Q
咩物管

物管咩位？
保安？管理人員？清潔？維修人員？

其實真係岩冇一技之長既人做，工種簡單又唔洗要有啲technical 既知識，又唔洗增值自己，又唔洗落手做，隔幾年又升職 ，假假地做個SPO都差不多有25K。

以前個ex就係做物管 成日都有突發野要處理 薪水俾完份家用就所剩無幾

真 係公營機構做物管 做左5年都好似無乜做過野 年年加人工

俾新盤啲住客當狗咁
俾咁貴管理費expect你咩都要搞

人人心想事咩
香港咁多人點都會有人做下欄野

物管工程部呢

通常當佢契弟咁點

保安部主管

講食q

做看更炒股買樓好閒姐

樣樣應承
你咩公司咁好包永久保養維修

ching曲到圓

你要份人工定要份制服呀

HQ & MO（物管）
/ | \
工程 保安 清潔

冇計，公司服務式租盤黎。個個都係vip客，要咩有咩

講到明工程，又點會算物管呢物管撚乜鳩都唔識，最叻咪射個波俾工程部

有咩問題

你做過？

咁你冇計，你公司大業主硬食
我都做過serviced apartment

真

利申工程部

班PO乜都okok 逼人做

唔識又扮四條 好轉到行

咁個老公揾幾多先？
有父幹既十八歲都買到樓啦

曲線？

屈蛇

所以我有啲同事由Me轉做spo,雖然人工少左7000，但輕鬆好多，睇住工程部班人埋頭苦幹諗計，出標書，夾盤頭幫我地解圍就開心，功就大家領，但我地實際只係同個客約時間😁少7000都抵屌

依家d 物管做甲級寫字樓好好做
人工高 準時收工 又唔使受氣
仲有reception 女女溝

不過做Po真係會比班文員，admin恥笑，話我地呃飯食，返工等放工，冇生產力。但人工照袋，理撚得你，有本事咪炒尻我😎😎

篇潮文 其實都好中肯

除咗農曆新年 舞獅 多數係年初三返一日

但若果係睇一堆portfolio 即係幾個細樓盤嘅 PO
的確要年初二至四跑幾場

上面仲有好多人話做幾年 spo 25k 講到好正咁

Non 大學生就good

如果係大學生 做幾年 25k 值得開心？ 仲話唔洗讀書 究竟有無做過物管

serviced apartment包埋幫續租客翻新單位，個客想訂新櫃既話，又有工程部黎度尺，格價，仲方便過自己出去買

讀四年，做幾年，先25k ，ugrad黎講算慘lol

係呀，但你講物管比人聽人地都係當你係看更
就好似個個人以為做IT既就一定係IT Support(IT狗)

保安定物管呀
Guard同facility/property management 差好遠喎

物管但有十億身家你ok?

有咩問題
自食其力

木門對木門
竹門對竹門

況且愛情本來兩個人嘅事唔使同其他人交待

一個主任先萬6,7

保安完

對你黎講咪係囉
但做呢行唔好諗住發達，平平穩穩
唔好做既就走，唔係只係得住宅盤架
大把好盤冇人益你姐

岩呀，停電，爆水喉咪又係等工程部黎救場。有25k算係咁，工種夠簡單。技工做到冇停手都係16，17k。阿媽話斋讀書既重要性，冇專業技能都有25k，好過做sto,ame😁利申:當年見紅磚物管科唔洗咁高分先揀

2萬頭都有，睇你企唔企得住姐

唔係間間都出到2皮 港X呢間就冇

唔係個個都咬到咁大口就真既
以前做個陣都要成日出去考牌
我以前都係慢慢加到上去

25k講到好多咁，大學生去考eo，起薪都三萬一啦

合理
做寫 code 嘅唔會話自己自己係做 IT
正常都自己做 programmer/software engineer

做Fm 養老一流

5皮野hea 下hea 下又一日

阿食玩署女職員，你做ahco起薪都21,340啦

呢句勁喎, 套落邊一行都啱洗

人地問我做咩我都直接講係邊度做算
同人講programmer佢都唔知係咩黎

話自己寫 app 寫 website 囉

25k真係算好多, 你睇下上班台, 日日都有人呻搵得嗰1xk

有咁差咩？識人個老公做緊炸薯條師，唔知月入幾多，女個邊就15k左右，三十頭買左樓

身管=secur定真係物管？

咪叫你男友轉行囉

WKM II，二級工人，
小六，16,175！

WKM I，一級工人，
小六，17,870！

OA，辦法室助理，
中三，18,795！

CA， 文書助理，
中四，24,070！

ACO，助理文書主任，
中五，31,750！

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

物管係國家大方向
第時一定有作為

訓醒未, 大把Ugrad 都無呢個數添
一街大學生, 而且70%都唔係專科

又嚟

香港人，物管concept得保安

樓下有幾個好後生既保安，廿幾歲，男既幾青現白淨，女既戴咗口罩都有幾分似張柏之，仲日日黑絲

港基Engineer位有無30k

問得呢個問題，
都已經係接受唔到

私樓就應該搵呢d保安 好過丫伯師9好多啦

同為大公司 港基特別縮骨

老豆做物管
勁撚高人工喎

酒樓經理都著西裝

不過人地真係搵到錢

你地呢埋control room, 成日互射

緊有陣味啦

睇職位，manager位高係合理

連燈仔fg 50k

controller

物管係咪即係保安

上連燈問呢d都智力唔方正常啦

識幾個富三代
屋企做中小型發展商
返屋企幫手後會同人講自己做物管
因為如果講做地產聽落好似做agent
講做developer又怕俾人知屋企有錢
而幫屋企打理物業technically都係物管

yes

物管有啲位好高人工 唔一定係保安

錯, 樓上講左啦, 係做物管仲衰撚過做保安

好似仲多野做過保安

陰尻公, 做到主任先得萬6,7
仲要2萬頭已經係算高, 仲要咩企得住

網名黎既姐
出面多好盤，比d信心啦
識人好過識字

做物管果班仲衰過啲阿叔看更
有問題時永遠噏啲廢話耍走你

笑鳥
真識玩

辛苦過保安N倍
但係人工未必追到保安

做物管識CAP水真係賺好多錢

自己搞幾檔或者夾埋啲工程公司圍標

私樓人工高d,申請唔到公房

態度正確

而家保安直逼20k

我明, 公屋停車場多靚車呀嘛

做舊公司嗰陣係掉返轉
工程部淨係負責出標
點整, 整幾大全部我諗哂
不過一句講哂
公司文化問題

真, 有個舊同事都18k

響啲法團面前更加難食住佢地啦
好多退休律師醫生公務員班人都識少少野所以係幾麻煩

新年再收一兩皮bouns

完全接受唔到 不過總要有人做所以都尊重既

做豪宅仲要單棟式
應該差唔多係依個數

看更+社工+雞 混合體

唔係廢到連差佬都做唔到呀

人工問題 搵得萬幾梗係覺冇面

我朋友做物管商業樓 三雞幾野 再加雙糧花紅
搞到我都想去做

飲咖啡未？

看更就看更啦

物管幾好吖

點解做物管仲衰過做保安，物管主任唔係高級同高人工過班保安咩

做清潔點睇？

物管d黑絲女好正

Foreman??

洗廁所

甲級商廈，大商場同近幾年新樓都開呢個價啦

以為你講利是錢

係我誤會咗
我以為你講人工

冇錯，乜鳩都要睇

所以冇咩人肯做
就算肯，一係新豬，一係老江湖多

物業經理就好，4-5皮一個月，屋苑總管
但做保安就唔多掂喇

有咩問題？老套講行行出狀元
要睇個男仔有冇上進心 唔係睇佢做咩行

文員同admin

五十步笑百步

大廈營運總監

No offence 但係你地物管會識要幾大？

利：bs仔

就係唔識都要做
嗰下先難理解
不過工程部要幫物管狗執屎
我係非常同意

呢班真係地底泥黎，勝在hea,所以咪咁多時間講是講非

你搵到50k再去歧視人啦你估物管真係得看更同住宅咩

見證新潮文

睇住戶同IO閪唔閪
又要睇上面嗰個hea唔hea

高登年代架

看更就看更，物乜撚野管

看更就看更
物乜野管
我ex同我屋企人講做物管
我：你扮咩做物管明明就保安

接唔接受到 另一半 失業

做物管？

認真，保安IC仲高人工過Apo.不過兩個職位都係閒閒企企，Apo只係要用電腦咁解

入行人工算高，例如大學讀相關科目嘅(但首先大學讀啲個都唔係正常人)，grad 左可能已經20k+ ，所以好多傻仔入行，覺得可以大展拳腳。

但正正常常做唔到老闆級淨係一個高級經理，最多得60k 人工。仲要100個人都無一個去到啲個位。

工作好厭惡性，真係似做雞，永遠要賣笑，完全無人會尊重你，當你狗咁用。
同埋做得啲行身邊嘅人質素都唔會太好，淨係求安穩，唔係求進步。你做耐左自己都會變成咁

所以可以的話真係唔好入行，番唔到轉頭。

利申: 一個讀唔成書 ，U grad 做左8年今年升經理嘅廢物嘅心聲

u grad 做幾年有25k 已經好平穩
大把人恨唔到

係咪大學fresh grad 就會通常由apo 開始做起，利申因為暫時見好多呢個post required relevant experience

講多次，有得選擇嘅話真係唔好入行，去做real estate related 嘅野，例如租務/ Project development 點都好過做啲行。

如果咁睇唔開，死都要入行,
條路會易啲嘅 = management trainee/ graduate trainee

物管 ≠ Security
Security=Security

請問OC點解呀清?

業主委員會

睇咩級 幾銀

依家做左經理人工幾多？

有朋友做物管
不過父幹
一結婚就買咗層樓

你有60k 算唔錯啦

係咩，我未睇過

做工作就要有人做啦

好過做狗

點都好過做狗 起碼正當職業先 又有朋友有家人有社交

又黎呢d睇唔起人職業既post?
有半點咁既諗法既人一係做雞 一係去釣金龜算啦

人工好低

同行身邊人同下屬質素唔太好
淨係求安穩，唔係求進步
真係完全明白
屌又唔係唔屌又唔係

做唔撚到in house
學歷又冇

咪又係奴隸打工，有乜分別

diu篇野好耐之前

咁都有女

佢做保安果時食到好多女同事
仲要因為騷擾女同事比人炒左

其實同做酒店管理一樣，不過係啲住客住耐啲啫

分手囉

咁你又做乜職業先?

考房屋事務主任，頂薪有5皮

我做FAM嘅

細佬做左6年物管，唔係要發達，但求安安穩穩過日子

未走同時下面仲有幾條𡃁仔俾我洗下，都叫舒服

利申:考埋個電A

True

師兄勁

最叻亂鳩咁報defect

講漏左仲有10號8號打風落大雨有咩事都要你返風更
個個放假你就要坐係office等到落風球先走得

而家呢啲名真係好撚戇鳩

看更話自己攪物業管理
掃街話自己攪城市衛生
地盤話自己攪基建項目
司機話自己攪運輸項目
Uber話自己參與新興科技研究

屌嘢星，前排仲撚好笑，
麥當勞經理話自己係國際上市公司銷售經理

我接受唔到藍屍港共護旗手!

diu 不過有1.5工 就算

都叫唔錯啦

有咩公司有20k
當年得11k賤過狗

房署主任唔升都56k

講到尾都係錢
佢係搵10萬既
你仲點睇

睇下邊種物管 有D物管好高級。。雖然個名有陣柒味，叻既物管真係乜都要知乜都要管 唔易做，雖然好多人做物管都係9流。。。
但如果可以我都想做，講真 有興趣

房署主任多唔多人爭先

有40k 仲想點 你睇下幾多人u grad 左十年內去到呢個數

Ching有無讀Master 8年做同一間公司？

有乜可能，除咗乞食科，過25k真係好易，淨係engine bba個堆兩三年都必定過25k啦，呢堆人都at least 50%啦，都未計堆專科，關專唔專咩事，就算讀乞食科，入政府/報mt program都正正常常人工過呢個數啦，根本人嘅問題

之前個ex話想轉工去物管
後來反而係我比佢飛左
真係我屌佢老味咩

分唔出你呢句係暗串定咩，香港人月入中位數得19k

不過唔緊要，連登仔個個fg40k ，你串唔到

係連登 份份工都閪過地底泥架啦

我做多幾年maincon 都打算行你老豆呢條路

無補假 ，補錢
假呢d有需要就請病假
如果落波朝早，照走 。 但要請Al

講真 大學有專業洗撚做物管咩
入左行 人工又ok 想轉都轉唔返出黎
利申: 做左物管幾年 等緊房署請

物管狗

關雞咩事

應該講緊喺啲業主同法團面前同雞冇分別，仲冇得彈鐘

係唔係都有兩三萬蚊？
okla 個個醫生咩

admin賤種
成班地底泥以為自己好撚威咁

想快啲升經理
讀mih 4-5年可以做am
公司例如 信和 chinachem
經理位 門檻好低
當然人工都相對低 ，am等如其他公司spo位
job title 只係網名黎

保安行樓最興鳩報defect然後俾MO
我通常收到會同個tech夾，搞唔到就出tender搵判頭做

IT infra 班友
devops 班友
cloud solution 班友
全部都唔知點解釋好
算啦，唔明味算，你明又好唔明又好
日子味一樣咁過

覺得冇問題 物管呢行咁多post
唔係做保安個位都ok

識人揸住好多層樓收租都話自己做物管
佢又啱喎
不過佢係管理自己嘅物業

freelance物管

Networking

我寧願去MTR swire做PO啦

識人80k up

我屋苑有幾條物管妹都幾正，著曬黑絲

冇得你接唔接受，有冇諗過自己既條件只可以揀呢啲男人做伴侶？

Ho好撚難入

其實李嘉誠。。。施永青。。都係做物管。。

其實知唔知物管個範圍好闊... 大把consultant 工程狗考完牌掙住入，起薪50k -60k, 升職升升下上到150k都有。唔係真係話好多，但係都已經好過唔少人。

唔好亂咁用物管嚟兩隻字

三十歲做緊看更月入三萬二，自己過到自己洗鬼理人點睇，眼見會考考到好高分嗰班做咗咁多年會計都係得萬幾就覺得自己都係唔差

會計點會得萬幾

呢行都好睇際際遇,仲要做細公司
又要OT 到夜一夜收入同付出唔成正比
做看更準時收工, 經濟唔好行行都炒人
淨係看更好少比人炒
鳩下鳩下又一日

唔撚係掛班戇鳩連登仔真係以為物管得保安

求其一個做data center 嘅物管都40k up 啦

究竟有幾多人唔知物管做緊乜
利申：發展商物管撚

接受唔到你囉

看更嚟講都算多，好過唔少人

Title/ promotion 都係睇下自己機遇
睇吓客人鐘唔鐘意你，老細攬唔攬你

仲有大把人未讀書都做高職位
之前自己未讀任何野都叫做am
讀左書係會易啲升職，但太多人覺得讀完書好勁全世界欠左佢一定要升，得啖笑

認同所有野都係網名黎

係香港人咁stereotype姐，搵到小小錢，穩定工作唔會被炒，經濟差都有工開，仲咁西多要求？

講真又冇乜嘢技能，讀書唔成，
好人好姐又唔想做狗
都已經算係咁

原來看更升到三萬up
香港真係咩工都有作為

做地三萬 個人係勁有交帶加世界仔
算做得保安人中之龍

基本上香港人唔會理，同佢地解釋都哂氣
發展商物管撚x2

明明poly 有degree 讀都要屈人做保安

太多人狗眼看人低

平時講物管幾低賤
係指property officer， estate officer 果類

你講consultant engineer 就另一回事了

你講poly 個Real estate?

前世作過孽，今世做物業

呢班友慘過做物管，人工可能高少少，但惡做多多聲，社會地位又低

佢肯俾你中出咪得囉

工程狗嘅Fm team 喎

點會另一回事呀

我意思係FM
同屋邨果種estate officer 好唔同

Facility mgt 係比較專科
唔係每日氹法團開心嘅屋邨管理處經理主任

我個負評係比樓主你

但標題係講緊物管而唔係屋邨管理處經理主任喎

咁叫你男友加入狗隊囉

無話你錯

係一般心講物管 點低賤
多數係指屋邨管理處果班
同你講果類fm人唔同

連登 傾野
一向都無清晰define terms 就互屌架啦

哦原來你講緊呢樣

咁我明你講咩啦

而家係講緊Po，pm果啲...

保安經理其實人工唔低
不過好多都係狗跳過去

FARM - fixed asset resource management

我果邊啲文員先好笑，永遠叫自己做admin，唔會叫自己做文員，成日講邊個邊個po，engine 廢，但明明最撚廢就係呢班文員，人工仲低過保安，除左幫老細收風，挖下啲是非野之外，亳無建樹

poly有個pro man programme

保安
工時長
例假少
典型厭惡性行業
加上最低工資
Total 一定高

好多保安經理返9個鐘5日

點解覺得fm就高級d…
其實fm只係好少少，唔洗對d小學未畢業既法團，做fm時d業主/業主代表都係當你做狗…

以前識人/見家長，真係唔敢俾人知，怕人睇唔起自己…識個行內女朋友會好d既，但見家長都係俾人串，係條女幫手解圍…

個個linkedin 日日比agent 炸
應該無咩自悲感

人地問起就自嘲IT狗算
惡唔惡做就。。。 邊行唔惡做我反而想問

咪係囉，物管係慘過做雞呀

你都識講好少少啦咪即係你都認同高級d

係低賤㗎啦所有對客嘅工分別只有福利同人工

事實上係fm team 班eng 高成倍人工

咩叫勿管？

保安師有學會架喎，有人同我講係專業學會黎

CIH/HKIH囉
RICS都有個PFM
專唔專業就各有睇法啦

見有條友係office掛起，我行埋去睇
佢好自豪咁講唔係人人入到

2016年果屆，有人waiting list 500幾都成功入職

咁至少都要讀幾年書先入到既
佢又冇錯

行過見掛係佢自己office咪好奇睇下

點串你

係想定唔想入姐

又要交多筆又要做功課
但實際上對份工嘅幫助又唔見

咁入黎做乜9野？

依家個情況可以係你有牌，你老細冇牌
但你做細，乜都要聽上面講
一係留起度，一係走，都冇乜其他選擇

俾錢俾時間姐
情況同去namco 俾錢入會冇大分別

好似好常見…我舊大佬19年都係咁上下入去，因為走得多所以先入得多

咁講有張野同無係無分別，多個掛名only

唔講住宅啲垃圾看更
好多商場/data center
AM已經40k up 五日工 8小時 唔駛輪 銀行假 2個半月花紅，後者仲要無嘢做。
真係咁厭惡性？

想做 有無介紹

Security Analyst

咁真係要識人好過識字囉，讀完master輸比個中學會考得8分嘅同學，佢由看更升上去，我真係唔覺得要睇佢唔起，講真仲有啲妒忌

政府工，社工，教師，civil ，Bba嗰班都薪高糧準啦，人地邊冼7x24聽call同凌晨先返工

Datacenter五日淩晨就有，邊有咁爽

除左政府工，你真係清楚其餘四種工啲閪野？
尤其civil, 你真心覺得唔惡做？

我接受到啊

放落做工程到差唔多

做看更ja?
做保安有咩前途?
做保安揾幾多錢?
做看更都有經理架咩?
點解唔做下其他工?地盤求奇做個安全主任都2萬5喇。

見過最好既uncle, 係暗示可以去佢間工程公司做

其實住宅物管同商場物管已經差好遠
後者同一份商業機構嘅工冇乜分別

Sor

班中女文員成日寸柒柒
成世搵萬幾蚊就躝鳩開啦賤種

最撚好笑就係如果啲文件唔即刻簽比佢地班傻閪，就即刻去老細篤灰

物管同保安感覺分別唔大

都係岩廢人做，有degree 同冇degree 既分別

on site 做住宅真係做雞咁款，客又屌得，工程又屌得，上司又屌得，保安又屌得

比人屌完仲要賣笑

又要做社工咁款，扮嘢去氹客

閪工之最

連登仔眼中嘅物管只有住宅啲看更

Data center 班物管要degree/master ，冇都要有電牌先做得

恆隆啲經理算唔算物管？

Data center 好好pay?

以事論事 識朋友做鐵記物管總經理有近100k一個月 唔知上面位巴打朋友是咪做呢類經理位la

唔算十年exp 40k 左右

主要係hea

係看更

係實q好唔好 你邊到鄉下

咁你ex做邊行咁巴閉

住宅應該係最好pay？

大眾對“物管”呢個term聯想到既只有企門口嘅看更呀
再聽完FM 包工程 / MO / Security 都好，最後都會 " 哦 ~ 咪即係看更 "

Btw以前做工程部最鐘意撚鳩啲主任
反正啲工程做唔到都係佢地比人屌

今日睇返都仲啱駛就得啦

估唔到看更都會入黎打J

物管你有做research 的話
應該知道大集團求其做個經理仔都有4-5萬
其實manager grade 來講算唔差
酒店 餐廳個啲一定無咁高

一年做住先都嫌棄你

如果人地做10年，但洗好少還會草起。佢10年都會發達！

巴打, 真心覺得係
有張野唔會令你升得快d
冇張野, 你條利識得賴到d老細爽YY既, 咁其實仲好過你哂10幾萬買張cert

整poster*

上星期同大學同學食飯
佢話做左3年 officer位 而家26k wor

好過唔做野啦

Officer位冇咁高，senior起身就哩個range

利：兩萬頭Officer

勿管就梗係乜撚都唔使你做啦

*起薪點

佢尻up幾句當自己睇通哂全香港行情

d 人成日講性工作者都可以揀客
做物管就无

前世作孽
今世做物業

個個都係你老細
幾千個業主租客
工程保安清潔玩野就係咁先

lm

七八年前已經不斷洗腦話自己專業，笑而不語
洗碗阿姐都專業過你班友啦

呢啲係價值觀，我覺得係一份社交圈子嘅工作，作為幾佰個家庭做管家，為居民解決問題，起碼用勞力或時間換取金錢，好過唔少埋沒良知，做見唔到光嘅事去賺大錢來得自然開心

係囉，渣架錢七扮窮撚溝女呀嘛
繼續吹

老豆係十大首富但係食m記

老竇做物管
佢都話 啱啱畢業嗰幾年做到隻狗咁 人工又奀
有人跳樓瓜咗 啲消防清理現場清得唔乾淨
要佢半夜三更喺棟大廈下面執番晒啲甩咗嘅心肝脾肺腎

不過而家做咗幾廿年 升職之後好高人工喎

睇你想唔想升咁解
要升PO SPO
你Apo 唔通唔做嘢咩
唔想加人工咪hea 爆佢囉
一唔係做CSA 仲hea

Nope
如果係APO 人工會低過保安

一定係

啲個我agree

執屍 執屎 呢啲突發野

朋友話佢唔係保安 係物管
我笑而不語 咪又係看門狗

你話唔差咪唔差囉
即係買咗咩樓?
北角海璇又係樓
屯門劏房盤又係”樓

大把pro man dog 冇人冇物冇社/性交

咁有啲公司會跟年資加人工既

做大學既物管好正wo